<resources>
    <string name="app_name">Poważny projekt</string>
    <string name="category_one">Kategoria 1</string>
    <string name="category_two">Kategoria 2</string>
    <string name="category_three">Kategoria 3</string>
    <string name="serious_company">Poważna firma</string>
    <string name="main_page">Strona główna</string>
    <string name="learn_more">Dowiedz się więcej</string>
    <string name="open_menu">Otwórz menu</string>
    <string name="plays_and_blows">Gra i trąbi</string>
    <string name="vga">Kabel VGA</string>
    <string name="vga_desc">Łączy urządzenia elektroniczne w celu transmisji sygnałów wizyjnych</string>
    <string name="usb">Podwójny USB</string>
    <string name="usb_desc">Pozwala na bezpośrednie ładowanie jednego lub dwóch urządzeń elektronicznych kompatybilnych z USB</string>
    <string name="laptop_battery">Pałka bateryjna</string>
    <string name="laptop_battery_desc">Zapewnia zasilanie dla laptopa, umożliwiając przenośne korzystanie bez konieczności podłączania do gniazdka elektrycznego.</string>
    <string name="audio_wave_adapter">Przejściówka audio - audiojack</string>
    <string name="audio_wave_adapter_desc">Umożliwia konwersję sygnałów fal dźwiękowych na sygnały kompatybilne z gniazdem audio jack, pozwalając na podłączenie do różnych urządzeń audio.</string>
    <string name="radio_alarm">Budzik radio z dużym guzikiem</string>
    <string name="radio_alarm_desc">Łączy funkcje budzika i radia, wyposażony w duży, łatwy do naciskania przycisk, idealny do szybkiego wyłączania alarmu.</string>
    <string name="usb_cover">Zaślepka do łączy na peryferia</string>
    <string name="usb_cover_desc">Chroni port USB przed kurzem, brudem i uszkodzeniami, zapewniając dłuższą żywotność urządzenia.</string>
    <string name="thermal_paste_spatula">Szpachla do nakładania pasty termoprzewodzącej</string>
    <string name="thermal_paste_spatula_desc">Umożliwia precyzyjne i równomierne nakładanie pasty termoprzewodzącej na komponenty elektroniczne, zapewniając efektywne chłodzenie.</string>
    <string name="wired_headphones">Słuchawki wzmacniane taśmą</string>
    <string name="wired_headphones_desc">Zapewniają wysokiej jakości dźwięk oraz komfort użytkowania, idealne do słuchania muzyki, oglądania filmów i gier.</string>
    <string name="stylus">Rysik do macbooka</string>
    <string name="stylus_desc">Umożliwia precyzyjne nawigowanie i rysowanie na ekranach dotykowych, idealny do pracy na tabletach i smartfonach.</string>
    <string name="radio_pcie_adapter">Przejściówka fale elektromagnetyczne - PCIE</string>
    <string name="radio_pcie_adapter_desc">Konwertuje sygnały fal radiowych na kompatybilne z portem PCIE, umożliwiając bezprzewodową łączność z komputerem.</string>
    <string name="console_controller">Kontroler do konsoli Windows XP</string>
    <string name="console_controller_desc">Umożliwia sterowanie grami na konsolach kompatybilnych z systemem Windows XP, zapewniając komfortową i intuicyjną rozgrywkę.</string>
    <string name="scanner">Skaner kompatybilny z USB</string>
    <string name="scanner_desc">Przetwarza dokumenty i obrazy do postaci cyfrowej, umożliwiając łatwe archiwizowanie i udostępnianie plików.</string>
    <string name="usb_b_cable">Kabel USB-B</string>
    <string name="usb_b_cable_desc">Służy do podłączania urządzeń peryferyjnych, takich jak drukarki, do komputerów, zapewniając stabilne połączenie i szybki transfer danych.</string>
    <string name="universal_cable_x">Uniwersalny kabel X</string>
    <string name="universal_cable_x_desc">Wszechstronny kabel, który umożliwia podłączenie różnorodnych urządzeń elektronicznych, zapewniając szybki transfer danych i stabilne połączenie.</string>
    <string name="add_to_cart">Dodaj do koszyka</string>
    <string name="product_desc">Opis Produktu</string>
    <string name="serious_comp_desc">Jesteśmy poważną firmą. Nasza firma jest poważna.</string>
    <string name="quality">Jakość</string>
    <string name="trust">Zaufanie</string>
    <string name="guarantee">Gwarancja</string>
    <string name="categories">Kategorie</string>
    <string name="peripherals">Peryferia</string>
    <string name="cables">Kable</string>
    <string name="gadgets">Gadżety</string>
    <string name="offer_otd">Oferta dnia</string>
    <string name="more_info">Więcej materiałów na temat produktu</string>
    <string name="laptop_battery_det">Bateria do laptopa jest niezbędnym elementem umożliwiającym przenośne korzystanie z urządzenia bez konieczności podłączania go do gniazdka elektrycznego. Zapewnia długotrwałą i stabilną pracę laptopa dzięki dużej pojemności i wysokiej jakości ogniwom. Jest kompatybilna z różnymi modelami laptopów, co czyni ją wszechstronnym rozwiązaniem. Dzięki wbudowanym zabezpieczeniom chroni urządzenie przed przeładowaniem, przegrzaniem i zwarciem. Wymiana baterii jest prosta i szybka, co pozwala na natychmiastowe przywrócenie pełnej funkcjonalności laptopa. Idealna dla osób, które potrzebują niezawodnej energii na co dzień i w podróży.</string>
    <string name="usb_cover_det">Zaślepka do USB chroni port USB przed kurzem, brudem i uszkodzeniami, co jest niezbędne do utrzymania urządzenia w dobrym stanie. Wykonana z trwałych materiałów, zapewnia długotrwałą ochronę i jest łatwa w montażu. Zaślepka jest kompatybilna z większością standardowych portów USB, co czyni ją uniwersalnym rozwiązaniem. Dzięki niewielkim rozmiarom można ją łatwo przechowywać i przenosić. Chroni przed przypadkowym uszkodzeniem portu podczas przenoszenia urządzenia. Idealna dla osób, które często korzystają z przenośnych urządzeń elektronicznych i chcą zapewnić im dłuższą żywotność.</string>
    <string name="thermal_paste_spatula_det">Szpachla do nakładania pasty termoprzewodzącej umożliwia precyzyjne i równomierne nakładanie pasty na komponenty elektroniczne. Jest niezbędnym narzędziem dla osób, które chcą zapewnić efektywne chłodzenie swoich urządzeń. Wykonana z elastycznego i trwałego materiału, pozwala na łatwe rozprowadzanie pasty nawet w trudno dostępnych miejscach. Szpachla jest łatwa do czyszczenia i wielokrotnego użytku. Dzięki ergonomicznemu kształtowi zapewnia wygodę podczas pracy. Idealna dla entuzjastów technologii i profesjonalistów zajmujących się serwisowaniem sprzętu elektronicznego.</string>
    <string name="wired_headphones_det">Słuchawki nauszne przewodowe oferują wysokiej jakości dźwięk oraz komfort użytkowania. Są idealne do słuchania muzyki, oglądania filmów i grania w gry. Wyposażone w miękkie nauszniki i regulowany pałąk, zapewniają wygodę nawet podczas długotrwałego noszenia. Przewodowe połączenie gwarantuje stabilny sygnał i brak opóźnień dźwięku. Wykonane z trwałych materiałów, są odporne na codzienne zużycie. Idealne dla osób, które cenią sobie wysoką jakość dźwięku i wygodę użytkowania.</string>
    <string name="stylus_det">Rysik do ekranów dotykowych umożliwia precyzyjne nawigowanie i rysowanie na ekranach dotykowych. Jest idealny do pracy na tabletach i smartfonach, oferując większą dokładność niż palec. Wykonany z lekkiego i trwałego materiału, zapewnia wygodę podczas długotrwałego użytkowania. Jego cienka końcówka umożliwia precyzyjne pisanie i rysowanie, co jest szczególnie przydatne w aplikacjach graficznych. Rysik jest kompatybilny z większością urządzeń z ekranami dotykowymi. Idealny dla artystów, projektantów i wszystkich, którzy cenią sobie precyzję i wygodę.</string>
    <string name="radio_pcie_adapter_det">Przejściówka fale radiowe - PCIE konwertuje sygnały fal radiowych na sygnały kompatybilne z portem PCIE. Umożliwia to bezprzewodową łączność komputera z sieciami i innymi urządzeniami. Adapter jest łatwy w instalacji i kompatybilny z większością nowoczesnych komputerów. Zapewnia szybki i stabilny transfer danych, co jest kluczowe dla wydajnej pracy. Wykonany z wysokiej jakości materiałów, gwarantuje długotrwałe użytkowanie. Idealny dla osób, które potrzebują niezawodnego i szybkiego połączenia bezprzewodowego.</string>
    <string name="console_controller_det">Kontroler do konsoli Windows XP umożliwia sterowanie grami na konsolach kompatybilnych z tym systemem. Zapewnia komfortową i intuicyjną rozgrywkę dzięki ergonomicznemu kształtowi i wygodnym przyciskom. Jest łatwy w konfiguracji i kompatybilny z szeroką gamą gier. Kontroler posiada długotrwałą baterię, która umożliwia długie sesje grania bez potrzeby ładowania. Wykonany z trwałych materiałów, jest odporny na intensywne użytkowanie. Idealny dla graczy, którzy cenią sobie wygodę i niezawodność.</string>
    <string name="scanner_det">Skaner przetwarza dokumenty i obrazy do postaci cyfrowej, umożliwiając łatwe archiwizowanie i udostępnianie plików. Jest niezbędnym narzędziem w biurach i domach, gdzie często pracuje się z papierowymi dokumentami. Skaner oferuje wysoką rozdzielczość, co zapewnia doskonałą jakość cyfrowych kopii. Jest łatwy w obsłudze i kompatybilny z różnymi systemami operacyjnymi. Dzięki szybkiemu skanowaniu oszczędza czas i zwiększa efektywność pracy. Idealny dla osób, które potrzebują cyfryzować swoje dokumenty w wysokiej jakości.</string>
    <string name="usb_b_cable_det">Kabel USB-B służy do podłączania urządzeń peryferyjnych, takich jak drukarki, do komputerów. Zapewnia stabilne połączenie i szybki transfer danych, co jest kluczowe dla wydajnej pracy urządzeń. Kabel jest kompatybilny z większością standardowych portów USB-B. Wykonany z trwałych materiałów, jest odporny na codzienne zużycie. Jego długość pozwala na elastyczne rozmieszczenie urządzeń w przestrzeni roboczej. Idealny dla osób, które potrzebują niezawodnego połączenia swoich urządzeń peryferyjnych z komputerem.</string>
    <string name="universal_cable_x_det">Uniwersalny kabel X to wszechstronny kabel, który umożliwia podłączenie różnorodnych urządzeń elektronicznych. Zapewnia szybki transfer danych i stabilne połączenie, co jest kluczowe dla efektywnej pracy. Kabel jest kompatybilny z szeroką gamą urządzeń, co czyni go niezwykle uniwersalnym. Wykonany z wysokiej jakości materiałów, gwarantuje długotrwałe użytkowanie bez utraty jakości. Jego długość i elastyczność pozwalają na wygodne rozmieszczenie urządzeń. Idealny dla osób, które potrzebują jednego kabla do różnych zastosowań.</string>
    <string name="audio_wave_adapter_det">Przejściówka fale dźwiękowe - audio jack umożliwia konwersję sygnałów fal dźwiękowych na sygnały kompatybilne z gniazdem audio jack. Jest to niezbędne akcesorium dla osób, które chcą podłączyć swoje urządzenia audio do różnych źródeł dźwięku. Adapter jest łatwy w użyciu i kompatybilny z szeroką gamą urządzeń, takich jak smartfony, komputery i systemy stereo. Dzięki kompaktowym rozmiarom jest wygodny do przenoszenia i przechowywania. Wykonany z wysokiej jakości materiałów, zapewnia długotrwałe użytkowanie bez utraty jakości dźwięku. Idealny dla osób, które chcą cieszyć się ulubioną muzyką w dowolnym miejscu i czasie.</string>
    <string name="radio_alarm_det">Budzik-radio z dużym guzikiem to urządzenie, które łączy funkcje budzika i radia, oferując wszechstronne zastosowanie w codziennym życiu. Duży, łatwy do naciskania przycisk pozwala na szybkie wyłączanie alarmu, co jest idealne dla osób, które nie chcą szukać małych przycisków rano. Budzik posiada różne tryby alarmu, w tym budzenie radiem lub klasycznym dźwiękiem alarmu. Wbudowane radio FM umożliwia słuchanie ulubionych stacji radiowych przez cały dzień. Wyświetlacz LED jest czytelny, nawet w ciemności, dzięki regulacji jasności. Idealny dla osób ceniących funkcjonalność i wygodę.</string>
    <string name="usb_det">Podwójny USB to urządzenie umożliwiające jednoczesne ładowanie dwóch urządzeń elektronicznych kompatybilnych z USB. Dzięki zaawansowanej technologii zapewnia szybkie i efektywne ładowanie. Solidna konstrukcja oraz wbudowane zabezpieczenia przed przepięciami i przeładowaniem zwiększają bezpieczeństwo użytkowania. Kompaktowe wymiary sprawiają, że jest idealny do użytku w podróży. Łatwy w instalacji i obsłudze, nie wymaga specjalistycznej wiedzy technicznej. Podwójny USB to wygodne i niezawodne rozwiązanie dla codziennego ładowania urządzeń.</string>
    <string name="vga_det">Kabel VGA umożliwia przesyłanie sygnałów wideo pomiędzy komputerem a monitorem lub projektorem. Zapewnia wysoką jakość obrazu dzięki solidnym złączom i ekranowaniu minimalizującemu zakłócenia. Jest kompatybilny z wieloma urządzeniami, w tym komputerami stacjonarnymi, laptopami i telewizorami. Wykonany z trwałych materiałów, gwarantuje długotrwałe użytkowanie. Kabel jest łatwy w instalacji i nie wymaga dodatkowych sterowników. Idealny do użytku w biurze i w domu, gdzie wymagana jest wysoka jakość obrazu.</string>
</resources>